其實我唔識佢 但我好了解佢

有無人同我一樣 其實好鍾意Stalk人
(特別係stalk靚仔靚女/另一半嘅密友)
明明我唔識佢 但可以stalk到知道佢咩學校 邊度返工 有咩開心唔開心 同邊個好friend 甚至「見住佢大」咁款

唔好報警拉我

八婆

唔好再stalk我啦

等你下課

畀你發現咗

solly lor!